點解會有人揀選恒大

就算變u 個全球排名無2百都3百 比到盡 讀完同ive毅進有咩分別

呢個係你覺得姐
你係老細簡恆大定Ive